[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (248)

輕鬆到之我愛沙皮巴

自己正評自己給

做咩比負皮

尼斯同賓都last min先入球 贏波贏盤

lm

智甲大波

豬死 8炒4

負皮左

快手入波比我羊半格都好呀

禾夫斯堡貢刀豬

令我諗起亞視

主入ok?

是但一邊都得

正氣客比多粒

gogogo

細波頂住呀

唔知炒幾多呢

1.畢包9.5small c
2.維拉利爾
3.辛尼特
4.慕遜加柏
5.悉尼
6.踢球者
7.迪安
8.特魯瓦
9.辛特候遜
10.甘堡爾
11.尼斯
12.禾夫斯堡
13.暴力般
14.奧希金斯
15.迪祖亞拿

我唔撚信係咁炒

尋日收工落錯注買重左燕青2.5/3大 起身見到自己買左細

踢波狗隊波改名thx

半2全2

比狗賭

極速半大⋯跟住無啦

一訓醒返半大開心左幾秒 之後就冇下文了

睇好希金斯 你地呢？

主隊主場龍 客隊作客蟲

係真唔係呀

岩岩開季

買智甲不如買日職

696

角大

直屌讓球主客和 主隊先高水

696 三賤

西花三箭食滑

日本波我強項

通常球隊一開季都會比較慢熱，因為未谷起個態，日職日乙可以買下半和半細

吾盧

咁靠你了

Goal

Goal奧希1:0

1:0

講笑 等佳sir畀料

又秒入

盧蛇wait u

1:0 主快入多球

靠你了

3角了

Goal 2:0

盧蛇

2-0

2:0 主場龍

輕鬆到

半大只需4分鐘

笑撚左 咩波黎

on9

留名睇以後唔賭日假

Cosb早安

4.5s高水

爆角

半大仲要有3c

4分鐘2-0 90分鐘45-0

買日職真係好過買智假？

早呀，等日識開咧

Of coz

一日賺一千 平注賺
我月薪都30k了

以後狂賭日假

日職專家有無水

雲sir都炒 準備好長反李城了

快手入多球

快撚到

cls

跟人好過自己度la

雲加深知攞冠下年會被炒，所以先穩定咁唔攞冠軍

手足你唔洗訓？

Ng買科布先

1130有冇巴打睇好下盤

日職邊場食滑？

紅鑽

696再支持佢

黑暗兵法

雲加一早睇穿華dee 馬列斯 呢d反骨仔
所以死都唔買呢2件垃圾
雲加又贏一場

啱啱瞓醒 買唔到

條死老野買完你又唔用咁點計。。。

網上銀行轉賑服務停咗 係咩問題？

結算

仲以為我問題

想問到幾點 無錢補飛

準備慶祝月巴留隊第二擊

買左4.5/5細 11.5角細 想中場補一補 轉唔到帳

Lm

Feel到角大

支持
爆廠了

通常秒入完都冇乜波入，仲要秒兩粒

2:1

。。 買左上盤想補個和都要馬上入鳩我

...開口中

主快手入多2粒穩地下軍心先啦

嘩屌地下黨

無入球可入手

爆角爆角

報驚

2粒果時仲開18賠和，總會有人買，吸夠飛
又開個大熱主勝

兩隊一射中都有
肯定大到痴線啦

客隊個勢好強，買10蚊支持下佢下球先

吊打奧希

又引人買主

堅定流呀？

係，但希望唔好好似琴晚禾夫噤，贏晒數據，但無運，射極唔入

水手，696，三箭，有無同路

主入完好似冇射過門

下盤咁勁 食撚滑

8c

客隊 11射3中

但主隊啲起腳

客隊三次角都連c，13.5s 手痕試下先

比多3c

銀行過唔到錢落ac，係咪我問題

用pps啦

同路

PPS好似300即時超快

過到了

比多2c

10c

11

3-1

Cashed

3:1

角球買極都買唔到

我係咁想入15.5角細 都唔得

1. 即場No goal

12c

4:1

假波

秒輸30蚊

你地好燈

繼續 NG主

nba

5:1

射門呢家野貴精不貴多

blocked

有冇即場料

No goal

唔買

13c

一早block左條撚樣

都話

4:2

5球中龍入四球
巴禾啲fd 喎

第六球 科布雷素

吊，客隊都唔刷c，主隊贏緊刷咩c呀

Gunned

仲有幾多分鐘

20左右

20+

14c

Blocked

好戇鳩

起機起機

快啲block咗佢啦

個西西好撚煩

咪quote 條友啦

邊個quote block埋佢

我明明之前已經block左佢

夠膽比多角

-3c

不了

不要刷c了

13c 頂住呀

比多隻c

真14c

13.5b cashed

屌我啦 唔係好叻屌我架咩 14c呀 我報假架 傻系系

16C PLZ

買咁少 唔似u

比返真紫貝我

15c

刷角吧

15C 比多1C PLZ

科咩春重擦咩呀屌

16c

16c cashed

無入球？

15.5s jumped

-1c

呢條西 blocked 左 都覺得煩

點解可以咁得閑上黎報假分

咪就係

冰封角球

4:1 16c完

早晨呀 今日又係全日賭波的一天 繼續由我阿寶不想出動為大家提供100%下一隊入球心水

邊撚個呀 靜啦

100%係佢心水
唔係100%中

派我

貧巴可唔可以講下今日你4場水邊場信心最大
琴日豬多贏少

二寶

唔知炒幾多呢

1.畢包9.5small c
2.維拉利爾
3.辛尼特
4.慕遜加柏
5.悉尼
6.踢球者
7.迪安
8.特魯瓦
9.辛特候遜
10.甘堡爾
11.尼斯
12.禾夫斯堡
13.暴力般
14.奧希金斯
15.迪祖亞拿****

無論巴打有幾準，贏錢都係靠自己吧啦

迪祖信多佢一次ok?

11點半大

我琴日就係信自己買左條3x1
斷左一關

尋晚講到明重心 柏林聯

我柏林聯有跟 其他豬左

Red diamond

對左

條3串1竟然皇so過到斷左川迪
好彩2串1有補伯頓和
如果唔係又斷9埋......

11點 半大
定
11點半 大

請善用標點

-1得唔得

11點大

11點，半大

新手心水
艾雷恩 上盤
斯特拉斯堡 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
大阪飛腳 上盤
FC江蘇 平手盤
費倫巴治 上盤
富咸 上盤
奧斯曼利斯普 平手盤
FC悉尼 上盤
柏林聯 上盤
皇馬蘇斯達 平手盤

仲有無水

墨超點睇

有冇日假水？

唔買1100啦 今日仲有大把波

跟隔離買小小全大就算

慶祝月巴留隊第二擊
迪祖0/+0.5

Ho ball

水手 好似幾好

140$

蒙特雷

11:00主下盤

蒙特

Hi fat

水手大波波定大角好d

Hi

大角

唔派點叫慶祝

唉 連豬兩場

馬會派左第一擊la

696 個場點買好

差你

696強陣 我呀嫲都識買

紅鑽（0/-0.5）
0:2 1:2 0:3

蒙特雷 半和 半細

墨閪呢d波真係少掂d好
澳假起碼可以玩即場
墨閪呢d死左都唔知咩事

跟!

( Show Blocked User - 屌你老母 )

想知點解

2.5大快入波

主好波

蒙特快入

Tijuana 又揀波踢

主隊入多幾粒

不了 客入

蒙特雷到底係到踢咩

Ok

2.5大

支持客入開個半大

不了 主上半場仲有粒

係真唔係

水手盤

依2隊NBA隊

水手fg

WHY

Own goal wor

幾乎次次鬥入波

紅鑽谕前鋒養傷

水手大波

貧b起身未

打錯字仲要殘體

水手fg？ 二寶

西鑽8.5角小超重心

SOR,打錯字

56k?

主入多兩球幫幫買2.5大o既巴打

?

正氣水手

我信

水手有外援

拆骨水手點買到落手

連登冇海外馬post

9成9又老問題

紅鑽瘋狂落飛

正條撚

班垃圾識撚馬咩

頂住無波入呀 蒙特雷

日盃冠亞軍10蚊半大bbq

半大未

1:0墨假

水手果2個外援 唔知夾唔夾到
唔敢買

唔會半大

祖迪入未

復出！
三賤盤
有無同路！

有場日職個名主同客 叫跳船

我諗係求救訊號黎 巴打們小心睇路

半大全大

祖迪入多啦定驚先啦

支持

要驚就兩份驚

反cup呀 蒙特雷

水手吊打

堅定流呀

屌

上啦西鑽

入多粒

11點客勝

睇下炒幾多場
2 9.5
4 9.5
5 9.5S
26 9.5
28 9.5S

星期日超超超超超超超超級重心
我曼必勝

唔撚驚 紅鑽不嬲都係咁 比人按屌入番人

豬緊wo ching

下半就黎料

蒙特雷唔好睇少

Cup la 仆街

水手goal

[7]橫濱水手 1-0 浦和紅鑽[1]

水手fg中

1-0

Goal 水手

水手

水手繼續

西鑽 係時候要屌

西鑽

反cup

頭先話水手正氣比人鞭屍到

水手頂住啊，爭氣啊

水手 外援 中場 後防

2場都要cup dllm

紅鑽反cup plz

紅鑽證明自己未

半場0角

半客無啦 紅鑽

豬撚死喇

個天想迫死我

[ quote]個天想迫死我[/quote]
無輸既 反CUP一定得

巴打 頂住呀

無輸既 反CUP一定得

最後一擊696

紅鑽快半大

anylink？

蒙特雷 全大 紅鑽反cup

閪鑽

韓仔台咪有囉

Ah～ha

西鑽廢到

女朋友生日 有無啲好好食既餐廳推介的

兩隊fg 串埋有4.8倍

差啲兩粒
西鑽生性啦

幾十個channel

睇見紅鑽班ON9完全唔夠班外援打...

日本仔真係短J短腳

唔撚再串 全部單頭算

半場入夠三球收工啦

已經度好

日職盧去左邊

盧今晚有水嗎？準備出五場早水嗎？
每晚，若不贏四場，你還算盧蛇嗎？

多謝貧巴 琴晚跟足晒 全綠字 好神

暗po傾

求水

好

想入

球證打反擊

水手依加咩狀況？仲屌打緊？

紅鑽吸硬

係

快cup開全大

刷角啦水手紅鑽

吸飛

紅鑽禁住黎搓波 但係水手射門多過紅鑽

盧蛇比條生路黎行下

三jin

比多球半大啦屌你西鑽

墨超

主入多兩甩

蒙特雷想點

點會 跟晒應該輸少少

西鑽仲唔入不如俾人456啦

水手紅鑽俾多兩甩

紅鑽追和算啦屌

咪臭係

半場2C
8.5S 準備JUMP

蒙特雷反 cup 我切jj

3c
繼續刷

紅鑽快手CUP啦

叄矢食硬

日本仔冇即場買角 祝贏

唔好呀 無人想睇

[平注]
星期六
布里斯班獅吼[-0.5/-1]
墨爾本勝利[-1/-1.5]
海登咸[0]
RB萊比錫[-0.5/-1]
珀斯光輝 2.5/3 大 新增
--
星期日
巴黎聖日耳門[-0.5/-1]

[半注]
星期六
摩納哥[-0.5/-1]
車路士 2.5 大 新增
--
星期日
大阪飛腳[-0.5/-1]
愛斯賓奴[-0.5/-1]

支持就幫手reg

又斷一關 2.5大快入

下盤gel

快開大

好想買水手下球

上盤crashed

西鑽下一球

紅鑽禁屌唔入

支持貧巴

Cup la 屌喇星

求下你

買唔買好13:00

2:0

2:0 tijuanna

求其搵條呀戊入多球

-2球

Dllm

入佢 好好教訓啲唔入波隊

主好波 繼續入

幾時到西鑽水手呀

紅鑽反cup求下你

反cup集氣

西鑽一係反cup 唔係就俾水手456

認真答你 無咩可能

蒙特雷 入啦

莫b之日職燈水又黎喇
696！

2.5 大

1點 6場日職 半細全大6串一 全部角細 單頭

西鑽輸半當贏

將軍好波

羅假比多粒 求你了

紅鑽一係反cup 一係輸多兩粒

入多球啦 墨超

墨假2.5大
抽2個人 派我100

唔好。我買咗細

我

西鑽反cup就刷多啲角啦屌

代佢多謝你

多謝巴打

西鑽咁都唔入，玩撚完

tijuanna狗會仲未肯認輸派錢

入呀

有冇696同3箭既手足

4c 繼續刷多6個

入一粒就收手停
真係日本仔嘅壞習慣黎

又輸

2.5大開啦好嘛

柏素
雷爾

大未

西鑽會有一粒十字碼

咪係

大波-1

重心
廣島上盤

水手 細 GEL得

乙組king

多謝巴打
btw 你個名

柏雷
仙台
試下運

西鑽追和未呀

走啦禾5想搞大佢

東京有大久保

同你對親都死得

月巴好波

勁

做乜姐

唔講咁多 月巴好波

no la

第一場西鑽又番去佢既真本色

月巴 玩日職

李忠成 關根唔出即成舊屎咁款

全大已死

第三擊
人妻0

紅鑽GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

1:1

紅鑽cup

頂住啊水手

1:1 入多粒大

[qu1：1cup佢老母

對jor

G持

水手入多粒

人妻

Goal 1:1

其中一隊快入 唔要和波

水手話無問題

柏雷素爾
反肥西

Red diamond 2-1

1:2

嘩nba😧😧

月巴會戰勝歸來

秒cup

反cup只須

秒反Cup

水手玩乜啊

紅鑽又黎連入

大波cashed

屌 墨超係唔開大

秒CUP

頭先冰個反我地日職紅魔牙

北海道fg

兩分波咩屌你西鑽
好彩無買殘水手

極限cup

入一粒後就唔再猛攻，抵輸喇

大波

西鑽已經3場波連入

唔洗20秒

屌你咩水手

以後唔敢講水手正氣

追和啦

拉菲爾

新手心水
艾雷恩 上盤
斯特拉斯堡 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
大阪飛腳 上盤
FC江蘇 平手盤
費倫巴治 上盤
富咸 上盤
奧斯曼利斯普 平手盤
FC悉尼 上盤
柏林聯 上盤
皇馬蘇斯達 平手盤
鳥棲砂岩 平手盤(少注)

水手快追和反cup啦

日職同澳職一樣都是假

日假無野好講，咁輸只可以笑

冇即場買就係咁

爐仔好球

yeah

明明仲高高興興食緊飯等收錢，水手比人秒反Cup，叫我點食落去

痴撚線黑到

人妻對左

日職要跟盧蛇

炒佢老母

好波西鑽

屌完紅鑽到三賤 696

日職紅魔入多粒

刷角啦屌你

正氣反CUP停角

水手想cup就比角啦

水手追和啦

水手唔追和對唔對得住球迷

一分鐘比人入兩球，食屎啦

暈撚左，龍門未訓醒

696 韓仔邊個台？

水手反Cup

早幾分鐘d人仲叫緊紅鑽追和啦，咁快變左叫水手追和啦

696支持者呢 出黎啦

比多5c

世事難料

696 x箭

升班馬呢場頂唔頂到呢⋯

一分鐘比人入兩粒，仲衰過學界

究竟d人買嘜

柏雷半細串三箭讓球

一齊大嗌696!!
696!!

696 9.5

水手個七號差啲啊

半單刀

696 啪啪啪 696 啪啪啪

單場696 三賤串chow

比角啦水手紅鑽

紅鑽咁快gel 日職未到完場都未知咩事

水手 再秒cup 跟住紅鑽追和 3:3

互追直到100:100 咁就最理想

696好似踢得好HEA咁

到左5點左右
大家: 戒日職啦屌你老味

3:2算了

變晒日假

三賤 696

水手啲外援爭氣啦，人地又係外援你又係外援，幫幫手追和啦

真

聽朝大家咪又係乖乖賭日乙追盤王BEE
到盤王BEE 輸左 又屌

三箭上呀

舊城作客 買對家100%

三箭比人禁到pk

最後十分鐘，水手追和啦，求你了

一定無問題

不了 我唔想jump🙏🏻

真係on9
單刀射失之後俾人秒cup

696波都未射過

三箭食左屎?

696 同 三賤伏伏地

水手696

控 射 都比人禁屌到仆街

咁似紅鑽之前有人講咩水手d外援屈機

紅鑽頂實呀

叫定先 三箭696追和反cup

垃圾拉斯彭馬斯

工藤壯人回流,就俾D料啦
三箭加油,入佢波啦

Gun jor 你

係美職比人撞到內出血wow
仲有貨交？

2-2

屌西鑽

-2c

屌你老母西鑽

又要叫....

水手Goal

頂住啊

水手反cup

西鑽入多粒啦

696下一隊入球100%

咪玩鳩我

三個頂輸一個

我屌拿星 日假

墨城
辛特
柏林聯
紅星+1
甘馬雷斯
拉斯彭馬斯***
尼斯
雲達

全年重心又輸
不過終於反底

紅鑽入啦

水手頂住啊

唔中有無得問你拎返

半場入粒先東京

識買了

屌西波

水手個七號哂咁多機會終於入啦

頂住啊

最後幾分鐘都唔撚頂埋佢

fc 東京好搏命 呢場696 難踢

日假

日職d主比人禁屌

仆街斷左西鑽

三箭開始黎料啦 加油

入呀 西鑽

咁柏雷同札幌快d入波啦

696 走地落到平半咩玩法

黎個連c啦 西鑽

日假 做野啦

西鑽唔係又玩秒追兩粒然後輸翻粒俾人個味野呀

一齊收錢算啦

2:2完 唔該gel

柏雷獸，出10萬伏特啦！

水手入多粒696

3:2

3-2

屌你老母紅鑽

垃圾拉斯彭馬斯打假

真係反cup

水手3：2

屌你老未

水手來回地獄又折返人間

唔怪得冇即場 水手反cup幾倍？

個劇本同696一樣嘅喂

日狗真係
玩完第

又反cup番

推到1001

屌你老母啊

西鑽輸9埋

On9波

頭先gel得咁過癮

笑左出黎
日職幾時fifa開file

屌你老母 紅鑽次次假希望
上次對696又係咁 一樣
屌

有冇696LINK?

水手正氣到

紅鑽單刀唔入，水手反擊單刀又唔入，水手再禁區遠射就入左，正氣

岩岩有位巴打寫左劇本 CUP 上CUP

三賤入味？

同696盃賽一尻樣，秒追二粒都係輸

呢round d 盤睇怕都⋯

屌 去死多次啦紅鑽

好撚黑

反BIN

三箭開始黎料啦 好快入

紅鑽報數區

696咪撚輸呀 真係最後一注

呢下威威

696入一粒先

日職角大日

水手換兩個入黎都有波入

血鑽好柒啊

報撚左西甲ICAC 打假

西鑽。。。

3:3 快點

半格都執唔返

輸死我喇

日假未完場都唔gel得

乜料

無場入

笑到 西甲假到

7鑽

我屌你老味西鑽，終生blacklisted

入未

買左西鑽果D 戒日假未

高水下盤全格

客入

唔洗5點就要戒

尾盤 2.22 痴線

買左水手

食屎啦 紅鑽次次假希望
成team落地獄!!

主入

仲仆街過澳假

貧巴出水未？

let dance

696 快入

伸手黨

2.24
利申買唔切

假到

agger

西甲

又想追對家

巴卡那！
我地日職紅魔竟然輸

柏雷入未

聽日去睇臭腳

追post呀屌你老母

2.24

696加油 最後一注了

支持 天無絕人之路

696要入波呀屌你

柏林聯

三箭加油

blackburn

追咗唔見有呀嘛

Fc東京 下一隊入球

十幾頁咪有

日撚日問好撚煩呀屌你老母 追唔到咪追上一個lo

5場日職果粒無收
買半細5x1就 fat fat la

川崎點睇

半細5x1

整心半和

689半主已死

獅吼個四十四號咩人來

岩岩講半細全大6串1無人理

Goalllll

1300啲波開左未 全部00

半和5串1 gel

日假第一日就收錢打假波

689半場2-0 ok?

紅鑽我屌你老母

一點啲波靜到

即刻入俾你睇

客ng 500

696東京是但入粒喇屌你老母

696 0shot jumped

痴撚線全部冇動靜

696 0射係點做到架

比人禁屌

加油日假 買左100蚊6場半細 6串1

巴打係咪派我

秒爆半注咩玩法

696 0射好意思叫自己做世界第二

人妻goal

一射就入ok？

日職皇馬 廢到咁？

笑

柏雷

又要叫反Cup，好攰啊

柏雷同我和左佢
日假真係永久blacklist
冇水死都唔玩

買左大波

柏雷

三箭入未

0射門 咩玩法

癡線平日贏既
weekend豬返曬

係689 fg 派多100比你
ac 係咩

點解我會買696呢隊垃圾

三箭入啦

冷靜少少

喵叫

柏雷反cup啦

全對家

世界第二上半場不嬲垃圾 下半場炒佢老母

日假半細全大 放心

最後一刻，柏雷變左檸檬盤

睇澳假好過

9c 😓

半場9角
買左11.5b

696一定要贏呀

刷C

有無telegram
係到講ac唔方便

Btw多謝你先

鹿島十角

cashed

ok

15.5b ?

d角痴線

又輸一千係日本仔到，攞黎買個飛機杯好過

11.5s jumped
求派

三箭下半一定要入呀,最起碼入番2球先啦

9.5 10.5 cashed

櫻花？

布里斯班獅吼[-0.5/-1]
大宮松鼠 細
墨爾本勝利[-1/-1.5]
珀斯光輝[0/-0.5]
華倫西亞[0]

9 tip 試下

點解8c都仲0射門

696仲未射過門

西波

696未射過龍

唔入球踢黎托柒？

柏雷反cup

差大阪櫻花 30幾賠袋袋

696 半11 繼續追大？

求派

屌
今日買左紅鑽 696 柏雷
人生已完

屌你無啦啦多左6c

下場買咩？

屌你老母
半場就爆撚哂我D 角細

重心 櫻花

起唔到身買紅鑽
另外兩場都同路
come on 正面d

chow

都同

買左未？

反智半大
唔信日職一場半大都冇

買左希望中返場

696全格

三賤停角阿

下半場黎了

一陣玩墨爾本即場搏番身
搏唔到以小注weekend

日假全下盤

入唔切錢買三箭
不知是好是壞
得300起機
見到今日日本波咁就唔係好想買...

買大熱對家

唔知炒幾多呢

1.畢包9.5small c
2.維拉利爾
3.辛尼特
4.慕遜加柏
5.悉尼
6.踢球者
7.迪安
8.特魯瓦
9.辛特候遜
10.甘堡爾
11.尼斯
12.禾夫斯堡
13.暴力般
14.奧希金斯
15.迪祖亞拿
16.獅吼
17.大宮松屎

柏雷 12m

一陣想買貓叫
但係大船...
再睇埋燈占要咩先

三箭入未啊

櫻花快手半大先

柏雷1-1

三箭

696一定要入呀

一定要入

日職過山車

Molamola

支持3:0

鹿島 鳥棲 三箭
全部都入撚爆佢

日職仲踢唔踢波

水手一場波加埋仲多過哂咁多隊的入波

世界第二都唔起腳

696 不射？

3賤入未

696 1:0

一射就有

Fake

696 Fake

開心左兩秒

重質不重量 世界第二

Offside

屌你老母

696 開心左半秒

屌你

Hajor

Fake完對家入。。。

角呀 屌

收皮

696爭氣啦

世界第二
法定時間賽和皇馬

屌你老母啦

696咪搞事啦

696 三賤 半格我心足啦

咁華倫西亞。。。

3箭goal

三賤都正氣完
696快喇

三箭
696

世界第一

又唔洗咁 係對家入㗎啦

咁樣攞第12個角

三賤

屌你老母696

點解696 係Fake
三箭就唔係，公平咩

補個no goal先

柏雷cup未

696入未

三箭696都要goal

696主場俾人㩒住黎屌

三箭 加油 再入多球先啦

下次東京打皇馬算啦，屌你老母

696 大波

東京入波啦

3賤 柏雷加油

鳥棲開個3-1俾我

三矢

請不要消失希望

心跳大波玩撚完

696 唔識射龍？

696 -3c

Fake完對家入

永恆不變的道理

15C

Wa 15c

696咁多角都唔入

仲刷

696 3more c

Fc東京fg

刷角都要射先得架

696比半格黎好嗎

連c 18角

６９６唔好刷啦入波啦

痴撚線 15C

傻撚左

比多2球

6場波夾埋踢咗345分鐘
入得三球波冇撚野呀？

0-0 1-0 696

發現ching 都幾燈

16

貓叫是大船嗎？

貧巴有無改重心
澳假仲係獅吼？？
我有追post 驚miss 左

17C

696入一球

點解咁中意講咩大船 鐵達尼

01未

鹿島 鳥棲 三箭
快撚D入波呀屌你老母